點解而家d旅遊KOL只有女性先有市場，男性好似好難發圍

大家睇3日兩夜就知，只要係女，肯露波肯派福利，唔理佢地有冇旅遊相關知識，都有大把人睇呃好多like
男唔係冇，唔多囉！只得周奕瑋、項明生個d真係有做功課同深入了解日本知識文化，唔似得d女KOL去到就鳩叫同食玩買
其實有咩方法可以打破女性獨霸旅遊KOL？男性除了爭氣d要有知識口才內涵，唔通真係要靠樣

男人都唔鐘意shopping, 有乜好sell

你都講左原因啦。。。

胡慧沖

男性嗰啲大氣電波出唔到街

講到最冇水平的日本旅遊KOL，一撚定係健吾、劍心、貝遊日本

出到呀
台灣有幾個教大家叫雞嘅已經係啦
外國都唔少有教人家點玩
但多數唔出自己樣

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

lamsailong

jerry

你瘋狂行山

瘋狂食女

瘋在叫雞

就有我發圍

屌...係咁錯字

做光復香港KOL啦

媾件露肉大肥婆去旅行一樣發到圍

任何行業都係架啦，你試下調轉諗，如果你係服務性行業既老細，你會請個大波又靚又姣既，定係請個油頭粉面毒撚

連登仔之前成日推嗰個福建托哥囉

Btw Ming jai算高質 馬田都幾好

女拍既亂up廿四都無問題
賣樣喳嘛

Btw bob叔咪罷到明唔係賣樣
但你有無果個level既財力先？

背遊南美好睇喎

Bob叔？

屌你老母條藍絲共狗

搵返洪永成黃翠如拍backpacker

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

一個都不能少

Chris拍既輯輯都好高質

少少hehe味